有MBPR 15" 2016嘅入嚟

我部機冇跌過，而且好少用，但係呢排發現一sleep就會kernel panic
Google過好多人都有呢個issue，仲話係hardware問題（好似淨係得呢個model出事）
已經report咗去Apple（經Apple US，直接搵engineer），佢地話好多user都report同一個bug，依家仲搵緊root cause，如果證實係Apple問題應該會回收/repair
如果有手足都有呢個問題都可以report下，可能會speed up個process